俄羅斯Naushki汽車入蒙古

喺Irkutsk想直車去烏蘭巴托，但362係國際列車，兩日要成六千幾盧布，賣飛話要平就千七盧布買半票去邊境Naushki再坐汽車過關。我無諗就買咗，今晚九點車，聽朝十二點到，得七百盧布喺身，淆淆底，諗緊使唔使再撳錢。有無巴絲試過咁行，可唔可以分享下？

跪地求教。

推

上咗火車，聽日就到邊境
前幾日滿洲里入俄羅斯成車水貨客，等足八粒鏡，今次會唔會一樣
難道我會成為連登第一人咁過境

變直播post會唔會無咁快沉底

貝加爾湖

推到有人救我

cool

兩年前我個陣去到Naushki 之後有的士去就收左我500蚊，但其實好近邊境，然後就係蒙古邊境城市Sukhbaatar丟低左我，個度火車站有銀行，可兌美金，跟住有坐的士去烏蘭巴托

但邊境之後要再搭車去，都要500蚊

叫hostel買手買 碌卡

有無巴士？

坐的士去烏蘭巴托？

坐shared taxi 一係坐火車，但火車時間好差，晚上先到